D人又話要幫襯對家既 你今日借左錢未?

有fd話佢個fd開財務公司 cut左廣告之後
依家都未又人黎借$
係唔係搵人幫下手借大耳窿借到自己仆街幫下手呀?
D人好狗 cut左廣告都唔肯黎借錢